拯溺總會也支持

啱啱睇到香港拯溺總會出咗通告
救生員

連救生狗都connect到

記得沙灘掛紅旗🚩
到時仲落水死左人唔關事

冇人手/唔夠人，封池唔畀人游，
全民運動日去將軍澳 做運動